屌你老母而家睇的狗甘做野法徐步高絕對系比人屈

冚家鏟而家全部坐撚正晒

[緊急分析]法！不！責！眾！